大家認為在現今的香港還值得生育嗎？

正評 ：生育是人類的天性，老虎蟹都生

負皮 ：在香港生仔女傻的嗎

生個大灣人出黎做咩 為人類製造多件妖物?